[平安夜~聖誕] $2000蚊可唔可以約到一個囡囡一晚?

認真,
以前都冇諗過,
但已經唔想再忍,
想感受下有囡既聖誕係點

唔熟行情, 一晚2000蚊有冇可能
同埋咩APP可以約到囡囡？

節日你預貴d 一係約豬排

咁正常樣要幾多?
$4000至$5000

再貴d 話哂聖誕成日淨係陪你一個

三萬蚊先得